有無可能再識d可以相處得自在嘅人

以前中學識落1-2個
真係可以暢所欲言
相處好舒服 好自在
重點可以對住佢哋鳩鳩下

依家識嘅
雖然都係朋友
但相處冇咁自在
唔會再展現自己鳩嘅一面
有時仲會有D尷尬。。。

有無人同我一樣

same

因為你都唔再係嗰個對住人無所顧忌嘅自己